網上預約駕駛考試

有冇人知究竟點先可以入到去？
我已經試晒FIREFOX CHROME SAFARI
都係出呢個畫面

首先你要報個教中文閱讀嘅course

考左筆試未

然後裝個windows落部Mac度？

慳返d 錢驗智力先啦不如

求下你唔好去考
我唔想出街俾你車死

屋企得部mac book
要裝windows上個網咁大工程？
就係問下有冇其他方法啫

上唔到個網同我駕駛技巧有抵觸？

屌你，講網講到明個browser 要support java plugin 先用到，跟佢講用返舊版本既browser 同裝java一定開到。連咁基本既閱讀理解能力都冇學咩揸車呀 仲聲大夾惡

咁既智力仲去揸車，咪害人好喎。

其實根本冇人入到去

得d萬年唔update既舊電腦入到

巴打你就心水清

唔好考 唔好害人

唔明點解政府啲嘢咁撚落後
要人特登downgrade個browser先上到